又話轉左九點嗌嘅 一啲反應都冇

幫推

9號先開始哦

嗌左幾句都冇人俾反應

啱啱鳩叫好彩有絲打覆

Oh

10點呀on9

轉左啦一早仲十點

巴打睇黎冇睇文宣

推推推推推

所以咪冇人應你囉……

所以冇人理你

你就無
我啱啱叫完有個絲打接

慘..

10點無轉過 咪撚水人

有呀 話要顧及學生同老人